分析朱凱迪被何妖恐嚇重點

睇左條片之後有幾個重點：

1: 何妖係想朱凱迪死

2: 究竟係咩原因令何妖不惜背負恐嚇既罪名要脅朱 凱迪？佢哋之前有咩恩怨/關係？

3: 何妖叫朱凱迪作出選擇，究竟係咩選擇？但好肯定呢個選擇會直接影響朱凱迪既生命安全或者會完全癲覆整場運動

4: 以何妖live最後既微笑，令人心寒，可以推斷出何妖係好撚認真，而且係好肯定自己能夠做到笫1點。見佢地2個視點31何妖搭朱凱迪膊頭時朱凱迪面有難色，唔排除有把柄在手

所以最後決定：一撚定要報警！！！

點解要追擊何妖？ 因為他代表了西環想隻手遮天

點解佢咁針對朱凱迪?唔通真係有...

唔可以比朱凱迪有生命危險

推

性命攸關

5. 唔排除何變真係痴q咗線

佢咁做得仲會怕你報警咩

何妖

但起碼我地盡力幫左先，有機會可以阻止

唔好有事

朱凱迪都唔知做咗啲乜。
佢今日係咁叫朱凱迪叫人唔好入元朗 佢都痴咗線 根本上唔係佢叫人入元朗

好恐怖

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

橫洲事件嗰陣曾樹和都做過類似嘅嘢，大家唔需要太過擔心，始終狗口長不出象牙。

十之八九又係搵人搞老婆仔女 周永勤個陣咪係咁一個大男人電視機前㖪住退選

雖然可能係白色恐怖，但係我地都要有備無患

其實佢恐嚇朱凱迪做乜？
朱凱迪乜都冇做過，光復又唔係佢吹雞，佢亦都冇能力叫停光復

何妖直接講生路/不生路喎，好大機會係對本人講而唔係用家人做威脅

俾黑社會追人工追到癡左線

所以好有可能有內幕，以前林卓廷呢d泛民佢最多都係記者會鳩up鬧人

宜家基本上連建制派都唔幫佢既時候，何妖冇理由再可以代表建制，所以呢個恐嚇好有可能係關乎私怨甚至勾結

唔洗高佔條撚樣
靠嚇

轉移視線
如果出手點會打開口牌 真係出事矛頭咪向返佢

文宣長輩圖要大力講河妖出賣白衫叔父自保

不過佢最尾既微笑寒到入心

你當我冇危機意識又好點都好，我覺得似係靠嚇
講緊佢今日先畀人搞完
自己都一身蟻重咁好心機走去搞人？

總結黎講 河妖已經癲左

我覺得佢似係short咗

好明顯宜家何妖已經唔care自己，而且佢覺得咁樣做系值得

16年朱入局係打鄉黑
何入局係幫套丁
明未?

「要求褫奪何君堯議員資格及退還所得薪金！」

勾結黑勢力，煽動元朗恐襲
不生路論恐嚇朱凱迪議員

有冇人有咩idea可以搞搞依條友

暫時諗到，敵人嘅敵人就係朋友，可以send比發叔個仔同候強，睇下佢地有冇人搞

要求其他保皇黨聯署動議，立即割蓆，否則視其為包庇疑犯，香港人票債票償（特別要send埋比阿paul）

大家有idea或者temple，我可以整合開個新post!

Heidi 知元朗好多野，平時無講出黎但踩到何妖

收到風 何妖仔女其實好憎老豆

個仔仲係勇武手足 不過而家被逼著草

發開口夢
Heidi 同佢家人有咩事
何妖幫定自己同全家買埋棺材啦

朱凱迪後台都好撚勁架 dont worry
冇人保佢就唔會仲生勾勾啦

仲報警係咪on9

欠債還錢

光復香港 時代革命

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

何妖應該係癡左線姐

你當何妖係劉馬車
朱凱迪係石梓宏

一切就一清二楚

何妖自身難保佢比人斬先都未到朱仔

希望佢真係癲左線

保衛朱凱迪

何妖而家應該畀人恐嚇緊癲癲地
搞個墳應該只係警告

今日有啲咩踩到佢

如果真係死左朱凱迪，成場運動可能會變追殺鄉黑，鄉黑派系我地唔知，真正同中聯辦有聨繫既反而可能獨善其身。

目的可能有：
白色恐怖
轉移視線
逼所有鄉事歸邊

共產黨技倆 制造恐佈 根本冇其它招
汽油彈 TATP 地鐵打人
解放軍演習 網軍
都係想人驚 減少遊行人數

放心啦 記者全天侯live
加成個世界mon住

好睇議 但佢哋應該都跟得好貼
呢排好似無乜侯強同劉仔消息 反而何就係鄉事好多搞作咁
佢分分鐘累到鄉黑問題俾香港人正視

重要呀！
元朗遊行 必須正名為反黑大遊行

聽商台佢已經爆左d 中共同鄉黑關係
何妖會認為係朱迪令大家知何妖身分
但事實上盲都知

9估

白色恐怖對市民應該唔work, 對議員可能work,因為全部人真係有生命危險。如果泛民議員因為驚而想重返議會路線，真係會搞散依場群眾運動

朱西迪喺未選到時已經係牛屎佬眼中釘，成個土政嘅方向都係同牛屎佬作對，何妖係牛屎啲人，梗係想朱西收，講到尾驚利益問題，所以入哂朱西數。

報左警

因為一舖清袋
所以佢想攬住人地一齊死

古惑仔搭膊頭都唔知點解，咪玩啦
出過去行都會明點解

Push

報警 報你老母咩
佢話相信冇事 之後就叫我收皮

呢啲咁明顯應該唔係啦

連登仔講就勁
影哂相何君堯同黑社會企埋一齊
而家佢咪又係生勾勾企喺度

攬炒，分裂一個得一個

定係朱有證據而證據係威脅到班人？

佢起港台已經痴痴地缐
一路迫Heidi 叫人唔好出黎遊行

我屌你老味 根本佢又唔係攪手 你針對佢有春用
之後比人掘墓
希望真係白衫掘

唔係條友應該痴能左缐
（不過我估乜鳩都入左Heidi 數）

It is time to be waster and crash ！

何君堯死到臨頭，想揾條友陪葬。

朱凱迪一直知道太多鄉事派既野
佢好明顯要搞鳩朱凱迪等佢唔敢講
但我覺得朱凱迪一定要講
可以以借連登把口講

push

吞哂d維穩費，睇黎on9律師得罪哂所有人之後，驚住比人斬多d。

佢搞鄉黑都好多年啦
何妖係成氣候嘅人嚟咩？

強烈支持朱海迪出嚟開記招，直接話何君堯依家對佢作出殺人恐嚇，要求警方派人廿四小時保護，假如佢有任何不測即代表係何君堯做嘅+警方失職，再次漠視議員安危，全盤入佢地數。所有網民都會到場聲援

到時何君堯想撇清關係就要主動保護朱海迪，朱海迪真係太溫柔啦，面對有牌爛仔係應該霸氣主動出擊！！

屌
本身鄉黑地下嘅，有錢齊齊搵
依家條友將政治帶埋份去，搞到鄉黑浮面
星期一已經新界西戒嚴
賺少幾多呀？
條友真係要人頭落地

有無機會其實唔係恐嚇朱本人
而係恐嚇朱身邊既人會出事？

我相信而家網上嗰啲片已經足夠證據.
我諗佢應該而家係痴咗線亂咁噏 或者真係諗住畀錢搵人陪葬

警黑合作 仲有乜嘢可以黑過呢一樣

咩咁勁

就好似番學咁，實有啲搞事仔專恰鳩啲傻仔 ，有理由咩？屌開你就屌，冇解釋

何妖買兇殺人，唔去美國

劉馬車今次無認錯大佬
真係兩兄弟

會唔會係佢老豆老母個墳比人挖岀黎，上身搞到佢痴左線

講到咁明 睇下警察做唔做野
就可以再此證明 何君堯警黑係咪一夥

選舉個陣已經用呢招，又用，記得佢條仆街派人搞後選人屋企，該後選人上電視喊住退選，唔明點解有d杏加橙香港人選佢，個班pk快d一齊落去同佢老母睇何大撞點收皮

返去執骨啦何律屎

朱凱迪都係鄉紳黎嫁嘛
應該有把柄俾何妖渣手

姐係朱係鄉紳果邊？
何係鄉黑？

點解依條友一而再再而三咁講啲恐嚇嘅野都唔靚拉？
皇親國戚？

佢叫班白衣人做低佢點算

其實可唔可以將何妖同白衫人握手段片拎去icac報案

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

我都覺得係呢樣

朱凱迪真係無辜，擺明左膠黎，沙田果次衝去保護警犬，點會冇啦啦搞墳地

佢老豆老母呢條叫咩名？死兩次路？

你睇番2016立法會選舉個時佢幾危險就明
個時佢啲街站義工係拎埋條命出去

根本姓何既自己已變棄卒

最後任務係要攬炒

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

推 po 試著說 726 機場集會 727 元朗反黑

推啊屌

好大機會係因為 朱凱迪 講中左狗共既陰謀

4) 我今早在港台訪問上指出，何君堯不是一個人，他是一種現象，背後是北京在香港發展「義和團暴民政治」的陰謀。就算沒有何君堯，北京也會找另一個代言人擔當煽動暴力角色。這種角色的特點是，你愈對他發動暴力攻擊，他的政治能量就愈大，其支持者也會被煽動報復，激起惡性循環。

我覺得係 周永勤2.0

反而我覺得朱本人會冇事，因為何妖咁撚揚，如果而家朱一奶嘢，大家都矛頭指向佢

反而佢身邊，如 屋企人，先危險

大家咪捕風捉影

條鳩妖自身難保

鄉黑呢D野好難知.

邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講
FROM 80s和理非

佢擺明係咁將光復運動同暴力強行扯上關係，主持都有輕輕講過一句光復唔一定暴力。
一黎朱凱迪其實無叫人入元朗，二黎佢好似有啲唔敢公開呼籲人唔好光復運動，變到口啞啞咁，成廿分鐘變左何妖無限暗示光復等於暴力。

pish

個班黑社會黎架，有乜做唔出

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

借個位推

而且重點係，藍絲唔講真相，
只要有謠言，而佢地堅信就夠。

可能佢幻覺係朱凱迪搞佢祖墳都唔出奇。。

到斬人就乜都斬架la.

佢殺咗朱凱迪
何妖成家都唔會走得甩
要搞埋佢啲老婆仔女好簡單

反對暴力喎
何妖開始自打嘴巴
而家死亡恐嚇唔喺暴力？

佢知佢今次玩大左
所以周圍屈人去轉移視線
先係林卓庭 然後到朱凱迪

佢越係亂吠 證明佢越淆底

當有一日共產黨覺得佢再無利用價值
佢只會係隻過街老鼠

有諗頭

係
根本係一隻癲左既狗 受驚亂吠

唔洗估咁多

不過一定要告鳩佢

可能想鳩噏恐嚇朱凱迪 挽回自己係牛屎佬之間嘅地位

但當然唔排除弄假成真 搞朱入何數

我估計
朱凱迪成日搵十八鄉啲地有無犯地契 仲有棕地嗰啲
可能得罪咗啲牛屎佬
何妖一嚟爭鄉議局權 (雖然之前輸啫但今次如果幫到手又唔同講法㗎嘛)
二嚟自己可能暗底有啲地俾朱凱迪搞過
所以借題發揮

heidi最叻係乜
係黑材料

何妖個種係打橫黎講 想將光復行動定性為暴力行為

朱迪個樣似輕左機 同埋佢把聲唔大又沙比何妖把聲蓋過哂變左得何妖講

但係佢個種打橫黎講好有力呀嘛，從來佢嘅目標聽眾都唔係我地，佢每一個行為都好似加深自己信眾嘅信仰，再動搖下啲中立派咁，係有佢嘅利害之處。

召喚報警撚

選舉同地方權力
朱而家民意好過佢

可以反丁權反咁耐都未有事
得閒去篤下啲唔見得光嘅勾當又未有事
你自己諗佢識唔識人啦

應該係話因爲全世界mon 住佢只敢岀埋呢啲低下招
如果香港淪落到普通支那城市咁
佢絕對夠膽用子彈對人民

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
[size=5]邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講[/size=4]

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地
----------------------------------

文宣連農牆唔可以停
好多銀髮族睇wechat唔知我地做咩
就會比人分化

兄弟 ！727朗見！！

如果佢得把口 朱迪自然無事
如果唔係得把口 有人郁手 朱迪奶野
民憤肯定爆錶 所以朱迪 辛苦你了

保護迪迪

佢班兵走嘅走，捉嘅捉，狗口長不出象牙